去邊度打肺炎疫苗好 中大醫院願設接種中心

港府擬邀請私營醫療機構協助港人接種新型冠狀病毒疫苗，各區都會設社區接種中心，新開幕的中文大學醫院稱正探討於該院設接種中心的可能；港怡醫院和兩間港安醫院亦有意協助接種，西醫工會亦有興趣承辦一兩個接種中心。公營方面，醫院管理局7個聯網亦會各自營運一個疫苗接種中心。

嘉諾撒醫院稱對計劃未有意見；明德醫院稱冀能提供支持，但須先評估是否可行；養和醫院稱會盡力提供協助，但要跟政府詳細了解後，再作仔細探討及研究。

中大醫院今年新開 幾新淨 有得打會預約係中大打

Push